[突發] 大埔道晚晚非法賽車終於炒左車

成架反轉左
條友炒完車就咁行出黎

As expected 啲所謂Asia Finest 差唔多成半個鐘先到
消防同白車十分鐘到

近邊個位

油站 加德士

搞錯呀，竟然冇爆炸冇人死，係咪駁保險賠錢換新車ja

呢班友走哂 白車都走埋 過多十分鐘popo先出現

ip都唔洗check

咁都死唔去

東方咁快收到風嘅？

咩車？

琴晚田心警署隔離撞車，POPO都成20分鐘先出現。

係巴士上塞咗半個鐘先有POPO指揮改路

無OT係慢啲

咁樣反車條友竟然無事

反車還反車，出事還出事。
兩件事唔好混淆

亞洲第一

垃圾

可惜死唔去
斷手斷腳5體不滿足都好丫

呢個位點炒

狗賊當然唔見人啦

啲響喉撚死多幾件就岩

日日係到嘈喧巴閉

個司機有冇係咁話口渴想飲水

唔好話比呀婆知

Sky

早幾日屯門有個路口壞交通燈，都要半個鐘先有狗到

唔係gtr，唔係一早死咗

行出黎有冇飲水

我揸GTR我使炒

天能咁憑空自炒

條友仲行到出黎喎，咁都笑得落？

屌你老母 抵撚死 大埔公路沙田段晚晚飛車 嘈撚到醒呀

條鏈好重...

今次炒完咩事都冇
下次咪再快啲，到時一野炒到架車爆炸

點解會有人負皮 賽車撚早死早著

未睇內容
但想俾正評啲終於唔起格嘅2020年高清大圖

dllm, 搞撚到消防同救護

問下側邊啲人有無事

最尾果張個的士狗影到好似揸得好快咁
屌你老尾人地救緊人仲係隔離衝

2020年終於有高清圖

咁咪唔L使做囉

嘉樂

攝影...曝光...快門...

搞撚死呢d仆街就岩啦
你飛車唔撞到人都算,下下改到條死人喉唔響唔安樂
最好捉呢d仆街,逼佢近距離聽返自己d喉聲

有冇大聲笑鳩佢

阿嫲實鬧死

as expected

住近呢到係咪晚晚都好嘈

有冇水呀

係呢班非法賽車佬先咁嘈姐

我住怡雅果邊 呢幾晚開窗訓 嘈撚到

朋友二號？

擺明夾定 又係自己人

炒完車唔好飲水呀

晚晚轟轟聲

最撚憎呢啲賽車撚，改到個engine嘈撚柒到

有錢巴

以為自己係世界冠軍

樓主晚晚有賽車睇都咪話唔爽

因為唔係GTR

世界冠軍

知唔知點樣令佢哋最快速度到？話係港獨暴徒做

人無事咪好，無事先做到世界冠軍

有次元朗西鐵站有黑社會搞事
Popo都係成半個鐘先到

運吉署可唔可以以後將全部炒到反車既人釘牌⋯

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

即係佢炒完車都唔要就走左路？

Ching 住戈林？

咁都冇事

響喉撚

有無飲水

點解d人攻彎咁廢

獨家賣畀蘋果, 肥肥

睇影個角度
樓主唔旨在呢啲錢

冇死到，好可惜

條鏈好重

東方仲快過佢地
狗都有快慢

好波飛車狗死全家。

冼志強嚟嘅

斷下手腳都好呀 屌 乜事都冇
好人就咁早死

幾時到龍翔道

嘉頓山車神

又係FD2

馬討有片睇喎

有錢仔包下囡囡un咪幾好
點解係都要晚晚響喉嘈住晒

最重要人有事

渣到咁玩返GT Sports 算啦

殺手組織黎講Asia Finest 係冇錯

抵撞

抵死
個個以為自己係拓海
媽呀好撚中二呀

抵撚死

醒起要入油？

將軍澳晚晚都有 班仆街幾時炒車死

仲有觀塘繞道

咁都唔撚死

竟然冇事

好似係 但傻仔嚟
彎心踩迫力 頭轆車死緊

先唔講佢係咪片緊車, 純粹講操控
無啦鳩鳩彎心on chamber 彎落乜撚野迫力
睇片佢著左燈先upset 成架車既balance 然後開始扭屎忽

自己攞黎架喎

片主都唔好得幾多

熱狗會話，屌你班法西斯
阻止人地賽車

唉，唔識渣又浪費一架好車

揸gtr我洗炒

嫲嫲

幾時會有燒豬睇
可似之前揸掃把佬咁變燒燶黏膠肥叉

無得同我架fc鬥。。。fc鬥。。。fc鬥。。。

徐晃一定好大

如果我渣GTR